元朗唔係恐襲，而係國家恐怖主義

成件事都係政府搞出嚟！

對付恐襲就要加強CCTV監測，更無自由，好似新彊咁。對付國家恐怖主義，就係自由政府！

唔好俾位佢入，